[
    {
        "question": "强化装备所需的基础材料是?",
        "answer": "装备强化箱"
    },
    {
        "question": "将英雄升至3阶时不需要以下哪种材料?",
        "answer": "混沌之北欧符石"
    },
    {
        "question": "在哪个内容中,需要挑战不同的战斗方式,通关各个阶段至最高层?",
        "answer": "暗影堡垒"
    },
    {
        "question": "与其他玩家合作展开实时战斗",
        "answer": "巨型首领大战"
    },
    {
        "question": "贱予所属队伍中的所有英雄被动效果的能力是?",
        "answer": "队伍被动技能"
    },
    {
        "question": "模式可以让特工们在体验特定英雄剧情",
        "answer": "主题任务"
    },
    {
        "question": "哪种物质导致布鲁斯",
        "answer": "伽玛辐射"
    },
    {
        "question": "特工们可以使用支援标志,",
        "answer": "支援商店"
    },
    {
        "question": "钢铁侠原名是?",
        "answer": "托尼.史塔克"
    },
    {
        "question": "混沌君主多玛姆统治着什么地方?",
        "answer": "黑暗次元"
    },
    {
        "question": "使用3名英雄组成团队与其他玩家展开对决,",
        "answer": "时间线战斗"
    },
    {
        "question": "与好友或联盟成员合作战斗",
        "answer": "次元裂缝"
    },
    {
        "question": "以下英雄中并非韩国人的是?",
        "answer": "歌姬"
    },
    {
        "question": "使用暴风战荐的科尔宾种族英雄是谁?",
        "answer": "贝塔雷.此尔"
    },
    {
        "question": "印第安人后裔,患有听觉障碍的英雄叫什么名字?",
        "answer": "黑圳雷"
    },
    {
        "question": "可以通过增强功能进一步强化能力的道具是什么?",
        "answer": "强化乌鲁"
    },
    {
        "question": "让金刚狼能够迅速恢复伤口的,",
        "answer": "自"
    },
    {
        "question": "进行精通时需要什么材料?",
        "answer": "北欧符石"
    },
    {
        "question": "拥有另一个人格",
        "answer": "哨兵"
    },
    {
        "question": "强化10阶以上装备时所需的高级材料是?",
        "answer": "次元碎片"
    },
    {
        "question": "以下哪位英雄不是银河护卫队的成员?",
        "answer": "快银"
    },
    {
        "question": "哪一种材料可以提高X战警的精通?",
        "answer": "安柯兰水晶碎片"
    },
    {
        "question": "有最强魔法师,至尊魔法师之称的英雄是谁?",
        "answer": "奇异博士"
    },
    {
        "question": "一定时间内将对方困在一处,使其无法使用基本攻击或能的能力是?",
        "answer": "束缚"
    },
    {
        "question": "以下哪种能力是蚁人无法使用的?",
        "answer": "操纵温度"
    },
    {
        "question": "以下哪项内容可以供玩家在规定时间内按顺序完成章节中的任务,并领取奖励?",
        "answer": "英雄任务"
    },
    {
        "question": "在一定时间内诱惑对方,使其无法移动,攻击,连自发型攻击也无法使用的能力是?",
        "answer": "魅惑"
    },
    {
        "question": "X战警升至2阶时需要使用哪种材料?",
        "answer": "凤凰之羽"
    },
    {
        "question": "在哪一个内容中可以制作进阶材料、材料、消耗性道具?",
        "answer": "制作"
    },
    {
        "question": "以下英雄中谁没有超高速能力?",
        "answer": "黑驳"
    },
    {
        "question": "5名英雄组队与其他玩家对决的是哪个内容?",
        "answer": "彼界战斗"
    },
    {
        "question": "在角色的技能效果中,虽然受到伤害,但可以阻挡受击动作,打断等效果的能力是?",
        "answer": "霸体"
    },
    {
        "question": "使用英雄碎片强化英雄等级的功能叫什么?",
        "answer": "进阶"
    },
    {
        "question": "哪位英雄既是超能能量的集合体,也象征着生命之力?",
        "answer": "凤凰之力"
    },
    {
        "question": "哪一个功能可以进一步强化已装备乌鲁的能力值?",
        "answer": "增强乌鲁"
    },
    {
        "question": "作为瓦坎达的国王,以超越人类的身体能力和格斗技巧保卫国王的英雄是谁?",
        "answer": "黑豹"
    },
    {
        "question": "以下哪种武器与雷神索尔无关?",
        "answer": "安加"
    },
    {
        "question": "所有特工都要在其中操纵相同条件的英雄展开战斗",
        "answer": "世界活动"
    },
    {
        "question": "哪种功能可以将1阶英雄升级至2阶?",
        "answer": "英雄升阶"
    },
    {
        "question": "将宇宙能源装备在特定组合的英雄身上,可以获得特殊效果的功能是?",
        "answer": "宇宙能源套装效果"
    },
    {
        "question": "以下英雄中,谁是异人族国家",
        "answer": "黑露雷"
    },
    {
        "question": "奥丁的坐骑叫什么名字?",
        "answer": "斯菜普尼斯"
    },
    {
        "question": "快银的姐姐",
        "answer": "猩红女巫"
    },
    {
        "question": "科尔宾种族英雄是谁?",
        "answer": "贝塔雷.此尔"
    },
    {
        "question": "以下人物中哪一位不是黑暗教团的成员?",
        "answer": "特超巨星"
    },
    {
        "question": "哪种类型的英雄最擅长对付敏捷型英雄?",
        "answer": "力量"
    },
    {
        "question": "哪种类型的英雄能够克制能量型英雄?",
        "answer": "敏捷"
    },
    {
        "question": "美国队长的盾牌是用哪种金属打造的?",
        "answer": "振金"
    },
    {
        "question": "以下哪位英雄不曾作为行星吞噬者的前哨活动?",
        "answer": "蜂蛛侠"
    },
    {
        "question": "哪种类型的英雄能够克制力量型英雄?",
        "answer": "能量"
    },
    {
        "question": "游走在各条时间线上,",
        "answer": "时间线生存"
    },
    {
        "question": "使回避率无条件提高一定数值的能力值叫什么名字?",
        "answer": "回避率百分之百提高"
    },
    {
        "question": "召唤或使英雄进阶时需要使用什么材料?",
        "answer": "英雄碎片"
    },
    {
        "question": "虽然能够阻挡伤害和减益,但仍受到受击动作,打断等效果的能力是?",
        "answer": "伤害免疫"
    },
    {
        "question": "著名的神奇四侠作战基地叫什么名字?",
        "answer": "巴氏大楼"
    },
    {
        "question": "直接显示所受伤害量的数值叫什么名字?",
        "answer": "真实伤害"
    },
    {
        "question": "哪位英雄来自加拿大,",
        "answer": "死侍"
    },
    {
        "question": "火焰之神苏",
        "answer": "穆斯贝尔"
    },
    {
        "question": "哪个内容中有",
        "answer": "传奇战斗"
    },
    {
        "question": "以下英雄中哪一位没有担任过美国队长?",
        "answer": "特查拉"
    },
    {
        "question": "有一种道具每名英雄最多装备8个,装备后可以提高英雄的能力值,并赋予英雄特殊套装效果",
        "answer": "宇宙能源"
    },
    {
        "question": "击率无条件提高一定数值的能力值叫什么名字?",
        "answer": "暴击率百分之百提高"
    },
    {
        "question": "需要与其他联盟竞争联盟成员通关分数的是哪个内容?",
        "answer": "联盟战斗"
    },
    {
        "question": "洛基的女儿,",
        "answer": "死亡女神"
    },
    {
        "question": "神圣时间线",
        "answer": "时间变异管理局"
    },
    {
        "question": "以下无限宝石的名称中哪一个有误?",
        "answer": "永恒宝石"
    },
    {
        "question": "当对方使用技能时,强制其做出被攻击动作,",
        "answer": "技能打断"
    },
    {
        "question": "哪一种材料被用来使X战警进阶?",
        "answer": "X"
    },
    {
        "question": "有一种道具装备在英雄身上后,可以提高英雄的能力值",
        "answer": "特殊装备"
    },
    {
        "question": "在英雄的技能效果中,哪种能力可以解除敌人的增益,并降低所有普通防御力?",
        "answer": "脱力"
    },
    {
        "question": "蛛侠的能力?",
        "answer": "沟通"
    },
    {
        "question": "哪种能力可以降低敌人的所有普通攻击力?",
        "answer": "骨折"
    },
    {
        "question": "每天完成特殊挑战",
        "answer": "成就"
    },
    {
        "question": "请问,连接世界树上九大国度的桥梁名叫什么?",
        "answer": "彩虹桥"
    },
    {
        "question": "恐吓对方,",
        "answer": "恐惧"
    },
    {
        "question": "使英雄免疫受击动作,打断",
        "answer": "无敌"
    },
    {
        "question": "以下外号中哪一个不符合鹰眼的设定?",
        "answer": "眼"
    },
    {
        "question": "在角色的技能效果中,虽然能够阻挡伤害,但仍受到打断受击动作,",
        "answer": "盾牌"
    },
    {
        "question": "即使遭遇攻击也不会受到伤害?",
        "answer": "无视瞄准"
    },
    {
        "question": "金刚狼骨头中",
        "answer": "合金"
    },
    {
        "question": "美国宝军",
        "answer": "罗"
    },
    {
        "question": "制作二",
        "answer": "合"
    }
]

